明愛敵將Dr Lee 李劍文醫生最新道歉post (呢次出埋學生證驗明正身)

我個人認為李畜咁樣有違初心
點解唔型到落尾？
依家成條狗咁
講埋曬d咩成年人負責任 你點負？？
除非自己去警署自首話自己騷擾證人lo

否則唔會有人原諒你

係咪可以同明愛投訴？定去護士註冊個d部門投訴佢？佢咁串好影響醫護形象 係咪可以搞到佢做唔到護士

走啦屌你，咁撚大個人一句咩一時唔識處理咁多留言點點點，當初你打幾句嘢前又無諗過先？

退佢出校啦影衰晒nursing

搞到無晒專業形象

算啦
無謂趕狗入窮巷
人地都真正道歉
仲想點

讀明愛nursing仲要第一個sem都未讀完就已經咁撚「專業」喇 咁讀多5年有埋個RN牌咪識教返啲consultant點去醫人

佢完道歉叫返人同佢道歉咩玩法

因為佢肯定係藍絲底

之前唔係話連登仔戇鳩鳩咩

道個歉就想算
唔玩到明愛退佢學一定唔算數
要玩到佢人生玩完🤣🤣🤣

以為讀到final year學曬D野先咁撚串
原來岩岩讀書既YR1 7頭黎咋
自己無料串人無料

唔係咁就諗住無事呀MA 嚴重影響明愛聲譽WOR
我以後個仔睇醫生都唔去明愛啦

收皮啦屌你老母
整到佢退學就差唔多喇

你on9？？

咁樣騷擾證人道歉有用？
同個官講lo

自殺啦，
大家都認為做錯野就要自殺先可以贖罪

咩話？如果我地做錯野點？
sorry 囉，人誰無過

投訴無撚用架
上年year1有個癲佬
投完訴無人理
淨係揾佢見老師
繼續喺學校騷擾人
係今年唔知點解唔見人

大家可以睇下李畜嘅真誠致歉
次次有呢d撚樣係度牙牙擦擦 唔係俾人dum上連登你會道歉？

你今次賣你老母出黎做雞都冇用啦垃圾狗。
感受一下又要上庭又要全程注視仲要比你條撚人騷擾嘅快感
好唔好啊李醫生

用返港共既處理手法，道歉是唔夠，要整死你

明愛專上學院同明愛醫院有直接關係咩

Dr Lee
岩岩入學 平時zoom上堂
都夠膽話
死因裁判官都讚夠經驗嘅
義務急救員 唔岩

比佢畢到業
顧問醫生都唔夠佢嚟

我點知啊

冇關係咁又叫明愛？
依家我就好擔心明愛醫院d醫療
明愛聲譽真係大受影響

如果校方冇適當處置
我真係冇辦法信任任何有明愛呢兩個字嘅機構

On9左膠

睇錯左明將

真正道歉會叫鬧過佢嘅人同返佢道歉？ 係邊個想點？

推到佢quit, 咁既垃圾點做護士